{
    "Please choose what you wanna do?": "請選擇你要幹嘛?",
    "Install Stable Diffusion": "安裝 Stable Diffusion",
    "Check System what settings recommended of My PC": "檢查電腦推薦的設置",
    "Exit": "退出",
    "Back Menu": "回到主選單",
    "Checking your PC hardware now...Please wait...": "檢查你的電腦硬體中...請稍後...",
    "unsupport this system please change other system open this app": "你的作業系統並不支援 stable diffusion installer 請更換成其他作業系統在執行",
    "Set Stable Diffusion Command Args...": "設定 Stable Diffusion 命令參數...",
    "Start Download Stable Diffusion...": "開始下載 Stable Diffusion...",
    "RAM below recommended value": "RAM 低於建議數值(8G)",
    "VRAM below recommended value": "VRAM 低於建議數值(4G/6G-可接受範圍可以不需要增加參數)",
    "Choose whether you add parameters": "選擇你是否添加參數",
    "Add lowvram": "新增 lowvram(<4G)",
    "Add medvram": "新增 medvram(<6G)",
    "None Skip this time": "這次不要新增此參數",
    "Skip add vram args": "略過新增 VRAM 參數",
    "downloading...": "下載中...",
    "complete!": "下載完畢!",
    "where is the zip file location": "SD 壓縮檔存放路徑",
    "where is the extract location": "SD 解壓縮輸出路徑",
    "Extraction complete": "解壓縮完畢",
    "Settings": "設定",
    "Back": "返回",
    "url": "網址",
    "Display Language": "顯示語言",
    "Please choose your laungue": "請選擇你要顯示的語言",
    "Manual Install Model URL": "手動安裝模型網址",
    "Download Model": "下載模型",
    "Past url here": "在這裡貼上網址",
    "Past py version here": "在這裡貼上python 版本",
    "Support civitai": "支援civitai",
    "Please choose your version": "請選擇你的版本",
    "Prepare to download": "準備下載",
    "downloading": "下載....",
    "Start Scan...": "開始掃描...",
    "Done!": "完成!",
    "pressAnyKey": "按下任意按鍵繼續",
    "pressAnyKey cancel": "Ctrl + C",
    "scan hardware info...": "掃描硬體資訊中...",
    "Default Download Folder": "預設下載資料夾路徑",
    "Invalid URL. Please enter a valid URL.": "無效的網址. 請輸入有效的網址.",
    "Check Update": "檢查更新...",
    "Current Version": "當前版本",
    "Latest Version": "最新版本",
    "decompressed or custom link will not decompress by itself": "解壓或自訂連結不會自行解壓",
    "Please paste like this url": "請貼上像這樣的連結",
    "Start Download Python...": "開始下載 Python...",
    "Start Download": "開始下載",
    "Start Extract": "開始解壓縮",
    "Done Extract": "完成解壓縮",
    "Target": "目標路徑",
    "Outpput": "輸出路徑",
    "Run Stable Diffusion": "執行Stable Diffusion",
    "Run Stable Diffusion Last Status": "執行上一階段的Stable Diffusion",
    "Run as last status": "執行上一階段",
    "keep create new one": "繼續創建新的設定檔",
    "Cancel back menu": "取消回到主目錄",
    "Created directory": "創建目錄",
    "Please choose which one gpu you wanna using": "請選擇你要使用的顯示卡",
    "already exists and hash matches.": "已經存在 並且 檔案完整正確.",
    "already exists but hash does not match, redownloading...": "已經存在 但是 檔案不完整. 重新下載...",
    "default": "default"
}